岩岩收工番深水埗，經過狗屋，見到有工程狗用膠水痴實啲磚

岩岩收工番深水埗，經過狗屋，見到有工程狗用膠水痴實啲磚